港共政權下唔好再諗救香港，應該要玉石俱焚先打殘香港經濟。。

然後香港留返比所謂接受做奴隸的愛國人士，，大家就去尋找自由的樂土。